做工程，年三十晚要番工

打工仔悲歌
年三十晚，都要番工
紅van加價105%，
地鐵? 空到有位坐。
點解我做工程，年三十都未收到爐。

同你一樣
不過今日收早

證券行
有開市就要返工

Ching比個5我
最慘唔係要番年30 最慘係冇花紅冇雙糧冇加人工

依加去返工

same here, 一句生意差
花紅加薪=0

知唔知點解生意差
因為士氣差就手腳慢
定律泥

食完飯就走啦

路上了，依家去緊黃埔方向
彩虹站

架車7成空，
愈睇心愈up

返去都係坐喺度無野做架啦

大把人新年都要番工啦 有咩好呻

啱啱落樓下等車 巴士站得我一個
架巴士都好吉

上家 判頭收哂爐
唔知番去做咩

初四又開工

做外股 直頭成個禮拜都要返

巴打咁岩呀
老闆自己唔番又點人番

地鐵冇人wo....
馬路又唔塞wo...
多人番工？ 邊行呀

我都未收 收12

我都係初4開 公司仲唔比收利是 都唔知返去做乜

我收4點，真係痴左線。

好多人都係返去坐

放一點，食緊早餐

年三十仲要開夜！初一至三又要開工

我做學校夠要返囉!
又無學生又無老師, 老闆仲要逼人開放學校到5點, 話唔可以早收

垃圾工程狗

唔知幾點收工⋯⋯

利申髮型屋

+1 利申零件行

祝各位工程狗新一年人人有閪屌！

做工程悔一生

same in here

番去食個早餐 食到10點先再諗啦

要返工 不過12:30走

屌你老母

咁咪即係叫你搵工囉

same

早放小小已經係大恩惠啦

Wxx?

我都無花紅無雙糧 加人工300

翻8收6
平時翻公司部小巴起碼等4,5部先上到 今日4,5部小巴等客

今日路面好順

紅頂?
今日打算坐紅頂,
10蚊加到21蚊, 真係屌唔落,
即刻做狗坐港鐵,
點知唔駛逼

做工程就自己醒目d，話出site係屋企蛇當番工啦

我地要GPS打卡,
冇得呃

工程比狗做 一月到而家淨係放咗3日假

返工打卡食早餐返歸等夠鐘再打卡

乜都冇仲要返工

講到好似得你一個番工咁

讀工程，年三十晚要番學

遲到早退是常識吧

做工程唔係 年 27 就收, 初十再開工架咩.
唔好做爛市啦屌你

冇早收咩？
我公司初四啟市

Site close 無工人返，而家坐左係office R春袋

Haeco仔

屌那媽，你不仁，我不義，乜柒都唔做，扮工到底

除夕要番工
番工番過年

年30公司話收半，但前線都要照收6

樓主 TKO?

同你一樣
今日收6點，初四9點開工

今日照常收6點

明明工程最重視農曆年，個個都趕住收爐

正常

我識幾個fd全部年30都要返

我年初一二三都要返
又要鬥慘

冇哂工人開工 我就坐係Office到畫圖

收4點，我班工程朋友已經出晒水，話我公司係好公司

做it夠係啦
屌平時迫到上唔到車
今日竟然有位坐

返去打完卡就去咗飲茶

做電視夠係，大把人要翻工

鬥慘大會

我一直返到初三⋯

今年紅色假期係星期二三四，又要自己篤假放一五，明知我地contractor假又少啦，LLM。

綠色專線黎

昂鳩
香港地有幾多人年三十晚唔使做

收4點

收5呀 生無可戀

收6

做工程 得初一有得放 仲要去拜年
初二三返office OT

做工程 悔終生

明呀

屋企舖，都比人夾左開舖啦

其實除左三行同工廠冇幾多人係有得提早收爐
正常文職今日都要番工 最多早收
朝早地鐵少人係因為好多人自己請AL連假

本身放十二點但地盤寫字樓收咗爐 想返都冇得返

Same here，人工加500

其實真係咁多人有假放咩

點解intern 都要返工 仲要得250/day

收五點

要返半日

得你先今日收，好多office 都係囉

社會需要你

250一日 返9至6 時薪27 低過最低工資

通常呢啲垃圾度縮仆街公司到最後都唔會有人肯做等收皮

你唔好收工啦

唔怪得香港工程做細既付出同收獲完全唔對等
做到狗咁都無人理
成班係到做爛市

正苦工放六點

好彩放12點

講緊年初一至三都話返去OT 果啲

全撚部寫字樓今日都要返架啦

係 垃圾公司

年三十有咩公司唔駛返

工程狗揮個靚手先
3點半放工

建築地盤佬個啲工程？
R&d無依支歌仔唱喎

唔係咁點解要讀咁多書

SITE 停返公司都無意思啦

250 真係最低工資

工程咁廣，個個有西落咩

攞左一日。放半個星期

最低都冇 ,痴線啲公司食水勁深

咁你都做？被人逼？

ive 實習黎 一定要

錯。腦細話要係新年前趕晒啲進度

同人唔同命
我係大學識啲ive仔 當年intern月入有過萬

收嗲啦 Event狗 年初一都要返呀

而家工程真係同以前唔同晒！以前年廿幾收爐，最小初7,8先返！
而家個個盤都趕到仆街，新年都係放紅日就算
明明三年工程，排二年期，最後趕到仆街又係延期，質量仲要下降晒，我真係睇唔透而家香港工程係咩玩法

香港人自己迫死自己

咁好 我月入$400 真係dllm

我月入$4000 真係dllm

我今日都4:30pm 先收工啦

年廿七就收左爐

IVE intern 0蚊
不過home office

依家項項工程都要趕進度先生存到有肉食，以前邊有咁大競爭

屌你老母 醫院做到9點呀

大撚把人都要返啦

要做啲咩架？

八點先放工

最大問題係排個期出黎就擺明唔work既都照排！
d業主仲要以為自己好醒以為排2年期比你遲都係遲到3年，點都快過一開始排3年，但佢地有冇諗過質量問題？比棟爛樓你，你之後50年你自己保養就真係恭喜你！

放心，香港人最撚仆街就係太醒目，住會有問題但通常都包你唔死
Btw, 質素/質料問題

轉工喇屌 做壞晒規矩 年28已經返去食早餐食到10點 11:30飲埋茶收工

咁岩你個盤唔係趕工姐，而家工程只會 越嚟越衰，你嘆得好嘆啦！

睇team架姐

飲食，交通，零售

番到去冇嘢做

又係你

坐多1分鐘走

Good

你老母我筲箕灣初一二都要返啊！！！！！！！！

WXP冇假放
初一至初三都要番工

銀行

年廿八收左爐 初七先開工

寫垃圾code畀佢

我今日返1P-10P 聽朝返7A-4P

樂觀睇 返去鳩坐有錢收
我係office收住錢上連登

食得咸魚抵得渴，會有回報既，我都係工程撚

工程撚冇雙糧冇花紅年三十都仲要番工

argger 今日坐小巴都冇人 btw放早